鄧炳強不如順便凍結埋許志安戶口

睇錯許志安

凍結師

唔係許志安咩

老無認同

睇錯杜德偉

許
馬 志
國 安
明

姓許都連坐

許志安出軌心穎bb
嚴重危害國家安全
引用國安法凍結佢資產係合情合理合法

到時會凍錯道德偉個戶口

安心出行?安心浸豬籠就有份

許許許許許許

唔少得鄭秀文同黃心穎

得黃心穎先會睇錯